[KO藍絲]警察捉到派錢主腦未?

都搞左3個月左右，拉左千幾人，又情報收集，又睇被捕人士電話，又派埋喬裝警員收風，應該可以追蹤到對話記錄 或 收入來源黎捉人 或 交收地點捉人?

點解到依家都捉唔到主腦，無錢派仲有人出黎搞事? 都唔知啲警察做咩搞咁耐都捉唔到無撚理由麻煩大家幫我問問身邊啲藍絲 thx.

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

麻煩大家幫我問下藍絲...要求警方交代幾時先捉到派錢既人

強烈要求警方交代幾時先捉到派錢既人

答撚到咩佢地
有腦就唔係藍絲

有無藍絲答到...好想知佢地點答我唔就信警察3個月都捉唔到